研華科技歐洲業務止跌回穩，北美、中國大陸需求續旺，連續2個月營收創高；法人估計，第2季合併營收突破新台幣90億元無虞，帶動股價今天再創新高。 研華股價今天一度達231.5元，創2000年6月以來新高，今年5月以來漲幅已達18.7%。 研華表示，在歐洲地區組織重整成功、業績重回成長軌道下，歐洲市場4月營收年增高達58%；累計1至4月營收年增也近4成。 研華指出，歐洲今年以來表現非常好，中國大陸在美國電子大廠預計推出下一代新產品，帶動監測設備需求下，也連動研華訂單表現。 法人估計，研華單月營收已經站上30億元大關，今年第2季合併營收站上90億元無虞，季增超過1成，年增則超過15%。1。